* Responsividade do layour blackboot
* Testes unitários automatizados
* Criar estilo css responsivo para o cliente
* Criar ícone de favorito

* Veículo: Views exibir campo Usuário

* PercursoIniciar: salvar qual motorista iniciou o percurso - OK
* Veículo: Listagem de veículos, campo Possui acessibilidade, exibir Sim ou Não ao invez de 1 e 0 - OK
* Traduzir para portuguễs - OK
* Alterar layout padrão - OK
* Paradas, listagem, criar balãozinho com caracteristicas da parada - OK
* Estilo Login - OK
* Flag percursoConcluido, depois de chegar na última parada ou manual - OK
* Estilo admin linhas e veículos - OK
* Parada: Views exibir campo Usuário - OK
* Estilo iniciar percurso - OK